有冇巴絲個蘋果新聞app被騎劫

呢個仆街廣告係咁block住曬，又冇制熄
就算入第2個post/重新開app都唔得

開完個post冇事了

On9 到爆

你講我定個廣告

why not

屌 你個名好貼題